停止討論立會選舉 請回歸行動Post

冇乜人推行動post
行動post 先係最迫切 最重要
立會選舉出年先討論都未遲啦

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

行動啦喂
[超突發]葵涌邨人入黎,7點要人

區選贏咗啊
贏咗民心啦
但係林奠都係當我哋臭四
推行動post 啦

岩呀，個個掛住玩sim city
未贏架
對唔對得住死去既手足

岩！！！選完了

推